\begin{frame}{SAP}
	\adjustbox{max height=\dimexpr\textheight-5.5cm\relax,
		max width=\textwidth}{
		\begin{tabular}{|l|l|l|l|}
			\hline
			\textbf{Avantage} & \textbf{Désavantage}   \\
			\hline
			Utilisation des bonnes pratiques& onéreux \\ \hline
			
			Support dans plusieurs langues& Coûts de mise en place élevés \\ \hline
			
			Solution globale en fonction du pays  & \\\hline
			
			Efficace &\\ \hline
			Offre des information en temps réel &  \\ \hline
	\end{tabular}
	}

	
\end{frame}

